原來這就是曲終人散的寂莫

你最後一身紅 殘留在我眼中

散到都係福氣 咪當發咗場(惡)夢
最怕散唔到

對方可能係唱緊另一支曲

一身紅 ? 佢跳咗樓 ?